討論達哥個啲人同返深圳飲喜茶既有咩分別？

以為屌達哥就係拎緊光環？
本質上佔領熱門po位置
重要po無人理
仲衰過返大陸玩

你開呢個topic都係討論緊達哥
回力標?

警世啊
叻仔